月入10萬嘅都開始要破產啦

ericlee402
收藏 昨天 00:34
資訊：
1. 我所欠的銀行卡數，P Loan 有以下銀行：
中仁，大貓，痕身，揸兜，搶興，小新，dbbs, 交中银行，邦邦，東亞病夫，美國運中，neon, 大亨信用財務
2. 我公司已經答覆了不能夠開現金支票，或者出糧去我太太的戶口。
3. 我想在12月申請破產，大約預計三月會批我破產。在呢三個月裏面我每個月都會有10萬人工，這人工對我支持太太和家庭嘅生活開支非常重要。
4. 我已經爬了很多年的文章，大家也講要在永o銀行開戶口，因為佢直到頒布破產前都唔會凍结户口。
5. 只要是任何一間香港的銀行，我公司也可以TT過戶。如果

等咗咁耐，係時候要爆喇

總之樓市gogogo啦

想知佢差緊幾錢 月入十萬都要破產

睇其他post好似話500幾萬

睇人仆街真係幾興奮

愈多錢，可以借愈多

因咩事差500萬

佢有樓既話層樓都會拎來還錢架喎

月入咁多都要借錢炒？ 正正經經買正股咪得 唔孖

借到50倍月薪都幾勁

衰爛賭多

生活好精彩

識人月入5萬
都唔知點解要周圍問人借錢唔還
左呃右呃

九成九係炒股啦，short put 撞正跌市就輸身家

我得閒都會睇吓呢啲forum笑吓

naked short輸身家係抵撚死

over short on9姐, 借左5球 我就住幾錢黎接其實唔會輸 不過賭錢係咁

可憐既人都係有可笑之處

係果三個月, 未必個個月有十萬

破產前先去ALL IN SQQQ先

理財問題

見過年薪300萬都破產

越搵得多,本身洗費多,對投資又自覺非常亦了解,所以借錢投資...

其實sp夠錢接 隨時贏返轉頭 最小唔會破產

#3
估唔到咁多收入高但破左產既人

好想知佢點解會破左

邊度會批生活費？破產會有生活費？

中意食乜買乜都得
炒賣錢搵錢
風光時仲可以笑9 D腳踏實地既人
出事時咪破產囉
人生總算風光過
好過成世未有錢過

以上係朋友同我講既邏輯

爭咁多冇得攪

好似會由個官批錢，我frd話記得要同個官講自己食煙，會批錢俾申請人食煙

睇下佢做咩工，做生意既話緊係無所謂，如果係專業人士真係唔洗擔心。

破產做唔到專業人士

好多人有幾球野想碌上幾千萬。大把人做孖展。有個case 四球做千二萬孖展 點知隻股停牌多年

所以係專業人士就真係唔好搞破產，年入140萬，睇下點搞重組同有咩資產賣下應該辛苦d都轆得過。

其實個標題都幾誤導人, 呢啲case明明唔關月入係幾多既事

認真㗎

唔知呀，我未試過，希望未來無機會試。

生活費喺自己收入／賣資產分配出嚟？
點解佢哋討論到破產有so 咁？

的確會批生活雜費
但就咁claim食煙 係唔會批 批都係計入雜費

公屋又贏

我連會批生活費都唔知只知破產可以唔洗還錢，唔可以撘的士

收入多先可以借得多，搵得15K就好難借到500萬

借三四線財仔真係有得唔還咩

唔naked short
short 黎做咩？？？？

人渣想唔還仲要收埋D錢,留返等個破產官充公晒佢.

月入10萬，做債務重組囉，做乜要破產，根本唔想還，唔係冇能力

破產都收2萬幾一個月

破產仲想收埋啲錢
仲想過返依家生活

有冇咁著數

又真係幾開心

生活費d錢邊到黎

covered short增強收益

咁似薯條

收入高先會破

低下階層想借錢都難，何來破產

其實邊個知有無搭的士

佢破產，身家轉移左俾另外一個姐。

打和啦

10萬一個月，500萬都係50個月。分分鐘仲有得傾

邊有咁著數，如果得個個借完就申請破產。

錯重點囉唔該
重點係第一點，爭人咁多錯俾你100萬月薪都搞唔掂啦

應該冇人會知

點樣借到咁多錢

見過啲破過產嘅人
都係梳爽，生活質素好過普通人

人工呀 佢一直有番工嫁ma.... 不過以後收入有一部份自動拎去還錢..
剩番幾多俾你日常用..由個官決定

月入10萬，債務重組應該好撚快還完
根本就唔想還

阿B

十皮嘢一個月 多數孭住個專業牌一老破就收得工

你明唔明，佢十萬但得4/5萬剩仲要還500萬本既高息債

分分鐘要還15年+

攪個老破一Q 4年清

人地醒過你啦

呢d 一定計過，可能佢係高管唔洗靠牌搵食

用入十萬借到五球又唔算誇張既.....

做credit short put lor你又遲早輸身家傻仔

太貪心賭博？
10萬蚊都搞到咁
真係咩人都有

無樓係好易破產

生活費太貴

爭五百萬破產
計起嚟都抵玩過幾十萬就破嗰啲

我見而家個破產forum啲人話轉去外國銀行戶口破產處追唔到
用嘅時候再用外國提款咭喺香港撳出嚟
未破產之前轉定過去先